當年可以令全中國都無人再敢企出黎，區區一個香港真係不在話下

究竟係咪有人向警察承諾過唔會有任何清算先咁橫行無忌
而加真係大撚哂

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

當年中國大學生只係一少部分 大多數嘅中國人都冇乜讀過書 更加唔好話知道民主自由係乜 點同我哋香港比